【逃避雖可恥但有用SP】新垣結衣做人母湊bb 星野源變男人公敵？

由新垣結衣與星野源主演的《逃避雖可恥但有用》新春SP（Special的縮寫）篇即將在明年1月播放，片長長達2小時25分鐘。劇集的預告昨日（30日）在YouTube上架，距離第一季已經相隔4年，不少劇迷垣言相當期待二人的演出。

從預告中可看見新春SP篇內容講到二人的新婚生活，新垣結衣更會成為人母，片中二人對於迎接新生命開心之餘也顯得手足無措，當新手父母期間亦有不少搞笑位令觀眾等不及要追看，不過有一部份網友似乎接受不了結衣BB做人母，表示：「我接受唔到囉」、「星野源係男人公敵」、「我個結衣BB呀，嗚」

想同結衣結婚

老了

唔介意

俾星野源食左

唔係結衣嘅
係呀姨生嘅

男主角個髮型仲係同4年前一樣

ugly

可唔可以做結衣個b

飲人奶

結衣BB

會餓

中出了哦

錦戶亮

結姨唔做人母仲可以做咩

結衣姐姐

既生達,何生亮

同PTGF有咩分別

真。結衣BB